蟲柱根本係侵侵

你哋諗下，身為鬼殺隊之首其一，蟲柱係唯一一個唔會斬頭嘅柱。
侵侵亦係總統，位於國家之頂，佢係唯一唔奶共嘅總統

如果鬼=中國，鬼殺隊=其他國家，
咁根據結局，侵侵

好撚尷尬

痴撚左線？

1999

中2

cls
毒撚真係好撚恐怖

鬼=中國 鬼殺隊=其他國家
樓主=戇鳩弱智仔

諗左幾耐

睇完打左個冷震

劇透

？

以為你講蟲泰

鬼滅粉終於要精神失常

上左腦

又反我哋鬼滅？

九唔搭八